（咪再嘈）核彈都唔會割！多謝你地！

作為冷氣軍師，雖然今日可能會有反效果。

但對佢地既付出表示尊敬！

加油 香港人

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

可以提出
無需指責
內閧比行錯任何一步既傷害大得多
唔好再中黑警計

無錯

不割

你去日本旅行遇到當地示威，取消航班，你會唔會因為人地笑笑口同你解釋你就原諒?你會唔會翻到黎同情日本人，所以去信香港政府要求協助日本人民?
大家記住自己目的係咩，癱瘓機場，禍必及妻兒，禍必及無辜，對家用緊酷刑私刑謀殺，你地仲係度文宣，仲係度睇重遊客民意?遊客幫到你咩?你比遊客翻屋企，他唔會感激你，你搞到遊客翻唔到屋企，他會小你，跟住小大使館，跟住大使館向政府施壓，到時無論升級驅散定服軟對話都係我地贏，趁政府未諗度辦法解決(封橋/市區checkin etc.)我地必須每一日每一秒用盡一切可行辦法癱瘓機場。

我起初都好唔滿意手足阻人入閘，但當我回想番有幾多人作出無可挽回嘅犧牲，
同係乜野人搞到香港今日咁樣，我就知道我地要怪嘅唔係阻人上機嘅手足。
希望大家唔好忘記初衷，香港加油。

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

不責罵，不割席，不對兄弟懷惡意

講漏左，多謝每位係機場嘅手足

「破解機場民意論」

Push